［集思廣益］新方向或合體運動

其實6月已經攪過MTR不合作運動
效果如何，大家有目共睹

所以小弟有個小建議，可以結合過去成功經驗再下一城！
例如
連儂列車/連儂車廂
或者仲可以有更好既方法，路唔只一條
但一定要團結！

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，
幫手推行動post
熱門一個都冇

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

參考下
集思廣益

推

再推

推多下

老人家要訓教了
希望有人睇到